咁多位牛軍大佬 我係面仔呀 做下好心 落番2萬8啦好麻...

到到2萬8 隻put得番幾多都放

從此收心養性 做隻港豬 懷著獅子山精神打份牛工

從此唔再唸發達

我係你就加注溝淡隻put
家陣咁環境永世都返唔到家鄉啦

唔溝了

我隻put就好似香港一樣

冇得救

麵仔加油

你一個星期唔出 post，我就諗下

豬到仆街啦

呢番說話上年聽到依家啦麵仔

冇計 李克勤開兩會話會救市 輸錢入佢數

咪咁啦

你都唔識玩既 我係你 入1手遠牛 出完post 再即入10000手近熊

打俾呀倫同佢傾傾啦
我要喊濕個枕頭啦

飲番幾罐啤酒 算鳩數

咩叫好麻？
食譚仔咩 ? 多麻多辣 ?

買返正股啦麵神 你明知自已唔識玩 你咁樣盅個頭落去同死有咩分別

正股一鳩樣。一入連續蟹足兩星期 一放即刻升一成

人爭一口氣 佛爭一柱香
要堅持呀

大聲啲叫
25408！
25408！
25408！

嘩嘩嘩！！！有冇人想睇睇依家我條大jj係點樣！！！

有幾耐風流
有幾耐折墮

佢同台北市議員王世堅無分別 另類挑皇龍格

做咩咁傻仲PUT

面神 你要相信自己 你係人中之龍

面仔比人掌咀掌到冇咗個口

大DODO 午市前好似冇咩力上, 熊軍有機!

耶穌要問大DODO你三次, 「你愛佢比這些牛熊更深麼?」

聖誕節24800左右彈撚到2萬9

0.035

真正嘅熊軍大dodo係唔會投降，你係邊個喺度扮麵神？

面仔被釘十字架，父神都掩面不看

入call做對沖算啦

麵仔輸極都有，福氣也

根本大把身家

0.034

呢次係咪第二次

上得3萬

佢個幾千蚊

認輸仲乜唔反手?
終於特破啦！！！！

加油 最多只係無限接近零

你快啲放啦，放咗記住出post

你加入牛軍ok?

0.033

唔好再講啦 面仔 0.105 入架

0.031

麵神

293！ 295我就開沽

麵仔 而家點算

麵仔,有人幫你問左大師走唔走25408,大師話跌到0.031緊係唔走,揸到尾,今次發達啦

大師名燈

三次唔認你，仲爭一次wo, 大dodo
拿拿聲出多兩個post認輸啦

有大師祝福咗隻put,麵仔今次一定會落返26868

真係有人幫我問??

有冇得睇番

Youtube搵番股市大沈判，今日有人問左大師，大師支持你繼續揸住

明明你係打俾大師，扮乜野

麵仔係唔係會復活左之後再釘多幾次十字架

麵哥你不如開返個捐款網站
以後淨係出口都賺唔少

買牛未？

兩大💡神達成一致共識，繼續揸put

大師真係老散心態 輸咁多就同佢博命
得就翻身 唔得就輸哂

sorry 牛軍寶劍已出 寶劍出鞘必見血 麵仔下世來過la

on9仔, 同大戶作對

好想cap番大師點樣祝福麵仔隻put,有冇巴打識得cap youtube D片？

大dodo 暴力救市

i know that feel

0.032

隻輪渣落棺材

麵仔開榴蓮先啦，大家捐啲俾你。

挾呀挾 挾他吧

屌麵麵，您睇龍五就得啦

23:28 大師的祝福

第二次

屌，點解師父會知道麵仔毫𡃁子買落？

大師不嬲有mon post
隨時集名 逐個沈判

面面你不如留個bank account比大家幫你眾籌買熊啦
我先
1. 魏進星 $100

師父唔關我事，我一路都好支持你，有咩事你就沈判麵咪媽

睇麵神post真係笑撚仆街，18笑到19

連得番三千蚊都知

呂布報串的

溝啦

其實麵仔如果冇玩股票，應該已經發左達

笑到仆街

師傅都知面清毫幾買

笑死

麵仔你一認輸就會落，所以要堅定，個市冇力架喇，頂住

原來話3仙幾

聽左做三千幾

我廢青垃圾

幾時走?

yes跌啦面仔

面仔今日係你最後走貨機會
你隻PUT好快變0.01架啦

負負得正，麵哥今鋪發達

金管局接左三次港紙，係咪熊得

趁應輸yes跌啦好放咁啲啦
ihavetoldu

劍指三幻

pish

一日未破新髙
一日都仲係熊市

破左都只是熊二反彈